let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: " 日曜日 (Nichiyoubi) dalam Bahasa Indonesia memiliki arti?",
        answer: "C. Minggu",
        options: [
            "A. Senin",
            "B. Rabu",
            "C. Minggu",
            "D. Jumat",
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Angka 53 dalam Bahasa Jepang adalah?",
        answer: "A. Go Juu San",
        options: [
            "A. Go Juu San",
            "B. San Juu San",
            "C. San Juu Go",
            "D. Go Juu Ni",
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: " Juu Hachi dalam Bahasa Indonesia memiliki arti?",
        answer: "A. 18",
        options: [
            "A. 18",
            "B. 17",
            "C. 14", 
            "D. 11",
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: " Hari Selasa dalam Bahasa Jepang disebut?",
        answer: "D. Kayoubi (火曜日)",
        options: [
            "A. Suiyoubi ( 水曜日 )",
            "B. Mokuyoubi ( 木曜日)",
            "C. Kinyoubi (金曜日)",
            "D. Kayoubi (火曜日)",
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "  あ merupakan Huruf Hiragana berbunyi?",
        answer: "D. A",
        options: [
            "A. O",
            "B. Me",
            "C. Nu",
            "D. A",
        ]
    },
    {
    numb: 6,
        question: " Manakah yang merupakan huruf Hiragana Sa ?",
        answer: "B. さ",
        options: [
            "A. ち",
            "B. さ",
            "C. ら",
            "D. き",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: " ウ merupakan Huruf Katakana berbunyi ?",
        answer: "C. U",
        options: [
            "A. Ku",
            "B. Ru",
            "C. U",
            "D. Ke",
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: " Manakah yang merupakan huruf Katakana Sa ?",
        answer: "B. サ",
        options: [
            "A. カ",
            "B. サ",
            "C. ケ", 
            "D. タ",
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: " Manakah yang merupakan huruf Hiragana ?",
        answer: "B. は",
        options: [
            "A. ナ",
            "B. は",
            "C. ハ",
            "D. ア",
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "  Manakah yang merupakan huruf Katakana ?",
        answer: "C. ツ",
        options: [
            "A. え",
            "B. か",
            "C. ツ",
            "D. し",
        ]
    }
];